呢場已經唔係光復行動，已經係政府對示威者反人道戰爭

等外國史書永遠記載香港政府既醜惡